[hotel man]同學愛bell boy 酒店大過天

揀左hotel management嘅同學
我真係恭喜你呀
幫我開門
酒店見

隔嚟post見到

Hotel man d女正呀

酒店

讀完hotel man係咪好難揾野做
利申有興趣

飲得杯落

其實仲有好多出路嘅

好易搵
各大酒店bell boy任你揀

有 hotel girl
ptgf
141

出黎入爸爸間酒店做高層

女嘅一年大把去考飛雞

SHTM垃撚圾

無父幹

咁啱想食 buffet

會撞到讀hotel man嘅中學師兄

究竟要讀d咩先唔會比騎囝笑

識人去親戚做高層間酒店做餐廳intern，經理對佢勁客氣又成日帶埋佢學管理，無人敢屌佢。

這些機會不是屬於我的

呢行d野做熟就上到手，係有班老屎忽唔肯教人驚比班後生叻過佢，有靠山可以避免呢個問題。

著左一個禮拜侍應衫都無換西裝番工成個mt咁，諗起都癲線。

fg hotel man,暫時得一個offer,睇黎要乞米

FreakWriting - 代做檢查功課論文參考

bell boy, bell boy, 將統治大時代